有冇人好掛住天琦

香港真係好需要一個精神領袖
天琦 我好掛住你阿！

就算係入面都係好多人嘅精神領袖

唔知依家天琦咩心情